它們可能是準確的，也可能對一切都有合理的解釋。我不能相信我的新同事，我有一系列的理由。我如何告訴管理層|卡拉·米勒| 2021年2月11日|華盛頓郵報
現在，今年缺席的原因可能有好幾種。《財富》雜誌《大科技為何缺席超級碗》|亞倫·普雷斯曼| 2021年2月8日|
McIlroy告訴記者，PGA巡迴賽週一被告知，一名課程志願者承認在野外尋找球時踩到了他的球，並解釋了球在彈起後是如何嵌入的。Rory McIlroy，Patrick Reed的情況與PGA巡迴賽的新信息非常不同| Des Bieler | 2021年2月4日|華盛頓郵報
比爾·默裡就是比爾·默裡——這是他為什麼被提名為《岩石上》的最佳解釋，但不是聯袂主演拉希達·瓊斯。2021年金球獎提名：《皇冠》引領電視提名，而《曼克》主宰電影提名|艾米莉·亞爾、貝索尼·巴特勒、索尼婭·拉奧| 2021年2月3日|華盛頓郵報|
在解釋中，管理人員指出國家無法遏制冠狀病毒大流行，但另一個因素可能是教師協會的直言不諱的倡導，他們從一開始就推動遠程學習。弗吉尼亞州最大的學校系統發誓在2021年2月3日漢娜·納坦森《華盛頓郵報》3月前為所有人重新開放教室
你有沒有瀏覽過美國牙科協會的網站，瞭解氟化是如何起作用的？防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
這後來在歐洲被重新用作種族優越性的解釋，“雅利安人”一詞用來定義白人。喜馬拉雅山隱藏的雅利安人|尼娜·斯特羅奇利奇| 2015年1月3日|每日野獸
這種解釋是可信的……但當你聽到傑伊談論他與阿德南關係的本質時，情況就越來越不可信了。和連續劇傑伊的交易？他生氣了，弄亂了我們的時間表|艾米麗郡| 2014年12月31日|每日野獸
巴基斯坦安全官員給出了一個更加微妙的解釋。危險藥物資助的伊朗和巴基斯坦之間的祕密戰爭| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
執事說他要求威廉姆斯做出解釋。曝光：抨擊同性戀牧師的同性攻擊| M.L.雀巢| 2014年12月21日|每日野獸
“再也沒有戰爭了，”布里恩為烏爾夫翻譯，意識到迪桑人根本不懂這個解釋。責任感|亨利·麥克斯韋·鄧普西（又名哈里·哈里森）
然而，這裡公認的情況是一個嚴峻的事實，它挑戰了調查，並要求解釋。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
對他早期神祕情緒的解釋清晰得令人毛骨悚然。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
如果你要跟她坦率地解釋，布蘭奇很快就會把吉姆·克勞扔出窗外。自信|亨利·詹姆斯
“但那不是謊話，”潘奇開始解釋，費勁地解釋，使他更加絕望地陷入困境。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林